超級大心臟！C.朗再次拯救皇馬！瘋狂脫衣慶祝

在最最關鍵的時刻，在比賽即將被拖入加時賽的時候，皇馬獲得了一個12碼，C.朗拿度當仁不讓地來到了球門之前。他表情凝重，連續做出深呼吸的動作，這恐怕是他職業生涯中承受壓力最大的時刻之一。罰進這個12碼，皇馬就能晉級歐聯4強，如果罰失了，那比賽將進入加時賽，雖然祖雲達斯門將保方被罰下，但接下去的情況會如何還很難預料。
所有的皇馬球迷都懸著一顆心。 這一晚，祖雲達斯給皇馬施加了太大的壓力。雖然首回合0比3落敗，但在班拿貝球場，祖雲達斯卻顯示出了巨大的生命力，文素基治開場就取得入球，而上半場他完成梅開二度，下半場馬杜迪將比數改寫為3比0，讓祖雲達斯看到了反勝的希望。
之後的每一刻都讓皇馬球迷無比憂心，因為祖雲達斯再進一球，皇馬就完了。在懸念之中，比賽進入補時，眼看雙方就要進入加時賽，皇馬獲得了12碼，華斯基斯在禁區內被推倒，皇馬獲得12碼。祖雲達斯球員強烈抗議，因為這個12碼將扼殺他們的逆轉希望，一向沉穩的保方也對球證出言不遜，結果被紅牌罰下。
一番爭執之後，祖雲達斯後備門將施捷斯尼登場，12碼正式開罰。這個時候站出來的沒有別人，只能是C.朗拿度。葡萄牙巨星經歷過無數的大風大浪，但這一刻他也感受到了壓力的巨大。
連續深呼吸以放鬆壓力，隨後助跑，射門，皮球飛入球網！皇馬將比數扳為1比3，總比數4比3！C.朗拿度在看到皮球進網的那一刻就飛奔慶祝，而且奔跑中還迅速脫掉波衫。他盡情釋放心情。葡萄牙巨星不但保持了今季歐聯賽場場場有入球的紀錄，還幫助皇馬擺脫了進入加時賽的折磨。
「大心臟」先生這一刻盡顯英雄本色，他沒有浪費機會，沒有成為罪人，這個歐聯歷史上最晚的12碼（第98分鐘）將皇馬送入了歐聯四強，也讓C.朗拿度今季可以繼續書寫在歐聯中的輝煌。只是希望下一場比賽，皇馬不要再如此折磨人了。（沙治奧）

牙朗好少拯救皇馬
通常都係球證

Ching ho ball